呢條女算唔算TWICE入面既遺珠之憾

都幾正正子

不了

e... 品味嘅野

很正

正過定延

樓主:定>all 2打6

遺J

咁又未到

定

定永遠是第一

非

拉

後面2個不了

妖又係男人

非 (代答)

平時個個咩定都夠嘔心 呢個仲7

我只會POST靚女

印: 可以拍拖

係幾正,仲有粒色情痣

呢個髮型唔掂

有得食好食啦...

呢個髮型真係唔掂

樓主: 我有嚴重偏見...

哇 英妹幾型

短彩是幾正的

第3張最好睇

唔算
佢都無乜存在價值

其實都幾正

吳君如

呀漿

屌你啲圖真係好撚高汁 可摸取代印巴開po

定先係

印度人毫無存在價值 bot式回答

長定

是 除非你唔再po tomboy短定啦

定是明珠
隱是遺珠

咁多個最撚醜喺佢，你老味仲正正子

ON9
問過多腎未?

樓主: Twice咁多個裏面多賢 毛毛 最醜

我mo邊撚到醜...

仲有牙閪

樓主: Twice咁多個裏面多賢 毛毛 璉璉 最醜 定廷最佳 彩第二 其他勉強

彩英唔配d on9髮型其實冇問題

Jm9 你城日自己幫人改名自hi